邊度有得直接買度數眼鏡

唔想驗度數，有冇得直接買指定度數既眼鏡？

無 要度焦點

有 街市 有+100 +125 +150 果d

泳鏡

攞對眼校飛

十蚊店